返左工仲可以點識女仔？

心裡覺得同事就應該係同事 唔敢搞其他野影響工作
但平時又無咩圈子有女仔
加上比人飛過 成日覺得自己唔夠好唔敢深入去識人
我要求唔算高 如果肯行多步可能得 但可以點樣行出多一步
有無人都係咁

同事的朋友又得，等同事變成舊同事又得，舊同學又得。

男校啊
同事既朋友 咪就係另一d 同事囉
點識個個都扮到咁靚 唔敢埋去

我都想知返左工點識男仔

俾 d信心自己，做住朋友先啦

玩app，完

食lunch個時溝咪得

我都想知返咗工仲可以點識男仔？

其實返工黎講
女仔如果有d 男仔睇得上眼 係咪會自己主動同佢地傾多d 計 或姐借d 意同佢講野？

我就未經歷過所以想問下

叫雞

搵啲嘢學吓

係

我覺得女仔肯主動
其實男仔點都肯同你熟既
至於發唔發展到就唔敢講啦

當然呢d 前題係 大家都唔樣衰 大家都去到可以有人想主動同你傾計既level
而唔係又肥又樣衰啦
利申肥過

男仔唔敢主動
其實除左驚比人當狗公 有差既風評 影響埋工作
就係唔知女仔到底對自己有無意思
所以情願等 都唔敢做主動
所以唔好成日等男仔出手
女仔自己出手啦 2019嫁啦屌 仲想等男仔開聲男仔追咩屌

愛情係平等既

問題係依家啲女唔洗出手都大把仔揀啦實有人溝
你仲吓吓等女仔主動唔洗玩架喇
自己勇敢啲啦

識唔到
大學畢業都無拖拍
返左工你仲想有得拍？

返工----返完已經唔想對人
一放工淨係想靜靜食一餐，沖個靚涼，覺覺豬（之後永續）

咁兩個case 黎既
咁d女多人追一定有原因 例如環境容許大家其實有公事以外既交流，又或姐個女仔本身都唔介意啦 咁男仔主動梗係無問題 咪大家鬥爭囉

但係講緊個環境唔比 而大家又唔知對方點諗既時候
男仔主動好易出事
但女仔主動 反而個情況會好好多 又唔驚男仔比人當係性騷擾啊之類 就算男仔唔係鐘意你 同你示好都唔會避開你掛？

你大學有無上莊 或姐果科男女比例如何？
不過唉 返左工仲可以點有圈子？
返工已經好難再識到所謂純朋友 好多時都可能係因為公事先聯繫到

我返左5年工啦
又內向毒撚
返緊依份工頭幾個月撩鼻屎仲要俾女同事見到dllm
我都想要新圈子呀你教我啦不如

我返工個圈子女仔都唔多個 我都想知點識

聽人講玩手遊 識好多人都係玩手遊識女 例如：奇蹟_ _
認真

男人老狗玩呢隻game 可以點解釋？
我好鐘意幫女仔換衫?

你做咩揀鼻屎啊
我教到你 我唔洗開post 啦
我地圍下爐咪算

識唔識不推post 回覆呀屌你地全部

*撩鼻屎

sorry 大佬
而家較返

屌 d女其實唔care 信我

鼻屎一多就忍唔到
大大粒、三成濕
你話幾大誘惑

返工真係機都唔得閒打，仲點得閒識又點得閒相處發展?

我見d同事一日行幾次埋去搵靚女同事架喎
只係自己唔敢

工種有時間就要爭氣呀
if you can't beat them, join them.

唔該記住用不推文

係女仔玩呢類game都試過俾人笑
不過呢隻奇蹟xx就不了支那嘢

sor, 唔記得

我同你認識, 我都唔知點識人好

後面個句真

岩岩禁過黎睇, 隻game咁女性向, 點識女呀, 有對戰果D?

有嫁 鬥換衫鬥高分嫁
利申睇ex玩

覺得呢d 好狗公 無公事又走去搵靚女同事
不過都係樣既問題 靚仔既話 搵人又有咩問題

岩岩分左手都唔知點再識女仔好

你係女就有意思

到最後成班麻甩佬係到談天說地

其實可以既 如果有絲打真係想join既話
不過最驚有d 狗公入黎姐

係
你可以主動聊下傾計既
如果佢hea你就唔好再煩親人，自己消失

傾得開心既，可以繼續煩佢
總結，用腦觀察完再主動，唔好唔評估狀況就亂衝先，冷靜d，唔好表現到好needy
俾佢知道你Needy都衰硬

溝女真係要好小心
祝你好運啊巴打

gay

隨緣

有同一個男仔借啲意wts 但係唔知點樣可以再上多步

你有得whatsapp已經可以無限攻勢啦

如果唔同dept點睇

點樣可以唔明顯地傾多啲計但係又唔好比佢覺得我好煩

普通非男神 成日忍唔住想日日搵佢講野但係又唔知講咩好

speed date lor

我都想知點識男仔啊
讀u 又全女班 到時出嚟做嘢又全部女人

返工返學既環境永遠都係勁少女仔 搵個男人後生少少諗住傾下計都冇 全部阿姐阿叔

連登留tg包你識到

唔識留

幼教啊 全部都女
就grad 忙住做fyp 同埋完全唔想join 啲莊嘅活動 冇人陪我去

hello, telegram Id?

me last yr no frd, frd grad晒

女仔打扮得靚係咪真係會令仔唔敢埋身
成日比人話似有男朋友
唔打扮得靚啲點知幾時有仔喎

男又識唔到女
女又識唔到男

交換連繫方法 解決問題

多數一番工去食飯去娛會都會成堆同事一齊去架喎 好難識唔到

全行業 全男全女好正常

你照下自己咩樣先啦，仲要女仔主動媾你

做左4年野都係單身，圈子極細，FD得2-3個，做野果度都係師奶嚟，
睇怕仲要single多幾年

大家咁話啦

發夢

同事變情侶囉，大把人都係咁啦。

same bro

都係好空虛

會

公司4條team加埋先得3個仔

有個女仔成日都隔好耐先回 又回得好hea
另一個雖然唔知佢想點 但回得好快

人地嫌棄你都應該好少會當面講

唉

基ok?

true

讀u同做野都全男班

你同樓主blind date
完post。

唔識

U嘅活動真係不了 不過fyp進度唔錯 仲可以睇下連登

情傷好返未？總係覺得會搵唔到啲夾到嘅男仔有冇打算係網上或者交友app到識？

利申：我都冇勇氣玩交友app

上連登識男仔

點解嘅？

興趣班只係一個平台，畀多啲機會你接觸下異色啫，都要睇你主唔主動架

我都想搵人吹下水 但真係唔敢用交友app

可能有緣會識到呢

連登吹下水 輕鬆係下幾好
但係網絡識人真係 要小心

出嚟做嘢真係完全識唔到人
性格又唔外向
係公司識其實好大風險
好易影響前途

blind sex 都得

之後上返黎報告

你收皮啦

我覺得幾sweet

識上司未得
一係上司個上司
有利前途

就係你開口一黎就係sex/性既人 搞到d 女仔見到男人都驚 想講sex 就去成人台啦 你黎錯地方啦

通常都唔係你主動識上司 而係調返轉的吧？

係呀，靚女唔痾屎添

如果佢本來驚你，講sex就嚇親。本來冧你，驚你唔講咋

唔同你嘈
直接 (show blocked user - 任達華(教授))

之前聽過香港年輕一代男女比例失衡 去到咩環境都係成班男人

So sweet 不過我想同人keep住傾計個啲，因為我想有人俾我依賴下

唔怪得溝唔到女啦

12年真係好難放低 去多啲一啲嘅交際活動？有冇朋友可以介紹男仔俾你識？

我以前比老母水左入男校 我個童年咁就gg左

我都想知番工點識仔

吹起到吹都得
交友app用黎睇相攞contact約人是常識吧

我無常識 唔怪得識唔到女仔

女追男根本無難度

唔咁高要求 根本大把機會

但公司9成女

返d咩工9成女？
幼教？

Design

樓主你溝唔到女似乎唔太關圈子事

無男人做Design既咩
Design囡囡喺我眼中係ig好多文青相
返工著到好潮好靚
生得靚唔靚都好多人想追

願聞其詳

問題係就算一成仔追左一成女 都仲有八成女剩左係到

俾我嘅話真係難以想像同接受個青春期完全冇機會同異性接觸
人類嘅成長應該喺男女共存嘅空間度發展，
男女分校呢啲過時產物唔知點解仲可以喺而家21世紀嘅社會存在

我做特首的話 要消滅男校 唔可以再有其他人受苦

都有女 一係好老

我中學都係男校

去人鍊拖下女仔手

返工都識唔到男仔圈子好細

最少有大部分唔係

可以同網友出黎食餐飯睇場戲
做個朋友都好丫
感覺ok米去馬

你地有冇試過識下附近返工 唔係同公司既人?

冇架啦 等死

讀緊U嘅都表示自己個科少男仔識睇嚟A0grad
利申 nursing yr1

樓主我支持你

唔同department嘅同事

留名

謝謝你話說喺另一個Post都見到你 搵共同興趣嗰個

同科Fg今年番緊工 真係成個圈子都女人 諗緊孤獨終老

One to one傾 我都得

啱呀大家係同路人btw比起孤獨終老更驚下年grad搵唔到工

你degree/hd?

Degree

有機會

利申 絲

Degree唔洗驚搵唔到喎 我hd都搵到
不過呢2年真係難搵咗嘅 你真驚最好4月開始send cv

又到寂寞的晚上

唔該曬你啊絲打

me=樓主

加油啊巴打

跟住有冇發展？

我唔會啊

其實我見陸續都多人 有無興趣開個tg gp 一齊傾下

放膽去啦！就算真係衰咗 都唔會成日見到 都冇咁老尷

你都啱反正no future

知道佢有男朋友就冇喇
但佢係都幾熱情果種女仔 所以對住呢種好難分佢有冇意思

可能有future呢

開啦開啦

申 真絲

咁咪唔好shake

Lm

撩完彈落佢到

同自己個屆嘅人唔熟

如果你怕不如再撞下佢食飯囉
撞多幾次就知你有無機

可唔可以加埋我

麻煩巴打

今日成日無用電腦 手機上唔到
而家搵唔到你隻ac
再比我ok?

我又想加, 得唔得
係咪會無人係到, 去晒group

你加左我la

一放工完全累到無表情。只想停止任何社交

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

女仔就唔驚有差風評 影響工作？
將你段野男女調轉一樣
抵你無女 奇撚怪怪咁

又真係唔驚既我諗
at least 男同女相比 點都係男既易出事d 姐

男仔入錯女廁同女仔入錯男廁

唉鍾意左同部門嘅女同事，點算好 平時返工都正常有傾有講，但返屋企whatsapp佢就唔會覆我應唔應該主動試吓約佢出街?但好驚柒左之後會面阻阻，加上部門好多8婆，好驚會影響之後返工

係咪有男朋友

er.... 公司同事一直傳佢同另一個男同事，但平時佢地喺公司冇傾計咁濟(表現到唔熟)，但我stalk個女仔facebook佢又有add嗰個男同事佢自己就話冇拍拖lor, .....

洗唔洗試探多一陣先？
驚唔驚公司同事咁傳法 到時你同佢一齊會比人話giu牆腳

我覺得對佢黎講 ，我只係一個普通同事 ，唯有試吓有冇機會同佢傾 deep d嘅話題

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

咁所有野都係由普通同事開始既慢慢加油啊巴打

幫手pish

好想識一個番工放工撘巴士都會見到既女仔

點解唔試下

好唐突咁...

其實除左同事同出去參加下活動
真係好難.....
利申：毒L.....

參加活動果d唔係成日見
有岩心水真係要好主動出擊

可以加埋我？

我都係
佢放工時間成日次次見到佢
轉車又係同佢轉同一架車

佢好細粒 扎馬尾戴眼鏡
想識佢 但真係唔知點樣可以開始
同埋望落唔知佢係咪大過我好多但佢好細粒

可以點主動出擊得黎 又唔會惹人反感 有無大師教路？
我覺得三唔識七 無啦啦去講野 點都會好怪

其實有無絲打想入gp
越黎越多巴打就黎變格劍gp

加我

係呀
所以我都仲係毒L.....

點主動出擊得黎 又唔會惹人反感 ?
高大靚仔

如果唔係就要靠厚面皮

你地第一日識會主動上去認識佢？

參加活動，要周圍聊人傾計，男女都要，介紹下自己....自己做緊邊行緊.....
遇到女岩傾就交換IG, 活動後聊下人傾計，約下見下約下見下再表埋白就得

但預左要面對勁多次失敗
試過岩傾但對方有男友，也試過岩傾但知道我想溝佢佢whatsapp回覆速度慢加下次活動有心避尻我等等，也試過遇到保險女

讀degree嗰時都仲好啲
一返工真係日日返工食飯放工返屋企無限loop
社會氣氛唔好，搵個人扶持都難

[member]同ex 一齊左7年
佢控制比較強，基本上為左佢斷哂所有異性
而家返工根本識唔到同年齡
都唔知可以點識/member]

LM

可以點觀察 次次傾幾個月收左皮

你用釣魚政策個陣留意返
時放時拉=製造神秘感同埋俾d空間人地觀察你既可信性+可靠性
尤其d密實姑娘開始一段感情要觀察條友可唔可信係用“時間”證明，你幾個月其實ok既
你可以表現到”等得“ + 無論女女有無答應你/ 係咪屬於你你都識欣賞佢係好基本。
個神秘感唔可以係惡意已讀不回個種，因為而家個個手機不離手，大家遲回我寧願唔同你傾，同返我自己d朋友輕鬆傾唔好？
個神秘感就係令女女覺得同唔同佢拍拖都無所謂咁款，朋友式相處係開心最relax最無抵抗力。

最高階就係好放鬆咁由朋友做起，不過單對單傾計有無相同興趣真係有d難。成group一齊傾計係最好，大家都輕輕鬆鬆。

我係馬頭巴 如果：）巴見字 返返個谷啦好嗎
Sorry 係我衰鳩up 以後唔敢啦

內向就識返啲內向既 講真
同埋唔好嫌條女唔靚啦自己係咪靚仔 心知肚明啦

主動啲：今晚扑嘢夜唔夜？

返左工仲可以點識男仔

返工啲仔正常水平嘅都有女...

求add thx 巴打

交友app

關鍵時候請用不推文
謝謝

係尤其毒撚

見到就淆曬底

最撚慘係返左工
少左社交，生活圈子窄，又過左25歲先黎分手

Agger

利申 廿男一女比例

個所謂女仲要係做得我呀媽年紀既呀姨

不過耐左都慣左嚕 可能好似上面個巴打咁講

真係要俾大自然淘汰

我想死呀人生已完

未過30我估都唔洗驚住掛？ 仲有幾年可以搵

見到咁靚都覺得自己襯唔起
又驚人地打扮到咁靚係外協

我就係咁, 番工放工番工放工, 好似機械人, 咁就7年

返咗工仲可以點識男仔

連登

如果你同佢熟 應該都知佢係咩人
除非唔係識好耐

唔係個個都睇樣 信我

我都知唔係個個睇樣
但係無可避免地 第一樣就係要睇樣

真絲

成日大哥哥型嘅男仔好正
但身邊個個細過我

23因為我唔想好似湊仔咁 真係踏出唔到第一步同細過我嘅人一齊...... 跟住就習慣咗自己一個人
代溝...小小啦

又唔係好成熟 最好大我3-7年啦

咁唔驚啦，range咁寬

本身都唔係外向 翻埋工更加唔洗識人 公司仲要全部女人

係咪大部分香港人既人生

唔撚係啊

有冇試CMB 識？

上面話鐘意人地男女朋友既
真係趁你地未發展到d 咩 死心啦
真係唔好搵人地既伴侶黎搞

會專登分手去同係地起埋一齊既 都唔會係好人
你搞散人地 你都唔會好過

大師

pish 下post
睇下有無多人人想入谷吹水

做廚既真係完全無時間出去識女仔 收得工黎都11點
一個月又得個4日假

封閉式廚房鬼望到你煮咩

有冇諗過自己開餐廳，橫掂煮到好野食，咁咪搞掂

撈多幾年先啦 未夠經驗同本錢 加上依家個市道

努力

我又係識咗個女仔同你一樣情況
其實係佢慢熱定對我冇興趣
我係咪應該自動消失算

唔想係公司識
又冇咩異性朋友
真係唔知邊到識好

試下交配app囉
不過毒撚嘅話又係一次又一次嘅失望

但係毒撚唔敢主動
就算真係主動對方都未必想傾啦

就系唔敢主動先要用交配app練下膽啊嘛

其實係嫁 毒撚0社交能力完全唔知同女仔講咩 所以咁悶嘅男仔都係等收皮 起碼話比自己聽試過都係唔得就會死心可以專心返工

連登本來就係比毒撚上一齊取暖唔好咩

加春咩
華山論劍咩

順便加埋我

做下啲老人服務系識下啲囡囡

識婆婆?

好過冇

你有冇搞錯啲服務係好多囡囡參加㗎

見咁多人係度圍爐 希望依度都可以撮合返一兩對

同你講個真相
就算掉你去一個淨係得女人ge公司
你都係識唔到。 因為你太多直口

我有個fd 勁到 的姐姐爭住要介紹佢個女比佢識🤷‍♂️

加埋我一齊鳩up